人大咗,發覺當初去游泳池游水真係好勇

諗起都覺得好唔衛生
細細個仲要有時吞咗幾啖水
屌 回想返都好撚想嘔

一個唔好彩啲小朋友急尿就咁柯出嚟
或者條友幾日無沖涼/洗頭之類
哇屌 個觀感同屋企個廁所啲水差不多

可能我無知先咁認為啫

海灘水質會唔會好過游泳池？

細個去游水，唔小心揩到隔離啲姐姐波邊，唔小心失平衡個頭撞到姐姐個patpat，啲姐姐唔會嬲仲會甜笑問你有冇事。
到我而家大個左已經遇唔返啲啲姐姐

變左泳池拖緊地果個

你依家咁大份,點樣借啲意撞到啲姊姊
比人告性騷擾添呀

我都好想有呢啲童年

agger
所以已經冇再去泳池游水

童子尿
夠哂補啦

萬一想游水咁點算

最慘係不論男女老幼嘅尿都包晒

我想同講9成操水嘅人都唔會上水去廁所

睇嚟係行家嚟

一齊嚟互相傷害

好難有姐姐波邊high 架wor
識嘅姐姐陪住你就咋計

一樣差

有魚尿

應該禁止著t shirt

仲有啲人幾日唔洗頭個陣頭油
臭腳水..臭狐水...

正 用廿蚊入場互相傷害
搓啲萬年老泥出嚟比大家享用

呢個年代要好好地游個水都咁麻煩

老母當年教我就咁係池度痾尿

中學跟個隔離屋個姐姐落會所泳池教我游水個陣唔識依d 幾好波 未到30

我老豆教我真係急就行上去
個池旁邊扮沖身痾尿

起碼唔洗啲尿up住係條褲到

依家姐姐幾歲

幸福賓周

係
有時幾日冇沖涼去游水

正常人點會幾日無沖涼

起碼30中到尾做保險既

個陣唔識咸野

中學都唔識

我細細個會成日游蛙式揸落去
跟住即刻扮傻講sorry

洗腳水
唔覺意含一啖都仆街

啲姐姐仲係度呀
變晒婆婆咋嘛

成排當洗腳

條女應該幾正

想要姐姐

通常都係游完先沖涼

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

大個左做同一樣野會變熊吉同學

多人混戰
邊到嚟

大個咗發現要靚仔做先無問題
而我..做唔到

鯨魚精液

係化糞池游水
總有仆街大小便

魚咪又係流汗又屙尿

去泳池打j

細個跟老母入泳池女更衣室
個畫面仲記得

描述下啦屌

泳池有消毒，唔係應該好d咩

出街食野咪一樣勇

記得係偉大嘅中國

啱啊，所以我真係唔再去泳池，海灘都唔去，
啲人係池入面屙尿，係更衣室行去泳池個段路，唔著拖鞋真係想死，個種污糟諗起都打冷震，特別係啲渠蓋
人生第一次生雞眼就係因為無著拖鞋係泳池行

絕對防禦

班港女咪會大肚

第二位加美極享用

睇見都頭暈 係中間個班點走

細個故意撞落姐姐度
姐姐當你唔小心
大個唔小心撞落姐姐度
姐姐當你故意

諗起啲阿叔阿伯身水身汗落泳池，仲可能有啲o靚仔屙尿...

臉油頭油 粉刺燶水 .....

直線讚自己細個靚仔

今日係街發現，唔知咩黎

反而覺得泳池就算污糟但係氯氣會殺晒d菌
但係沙灘就又污糟又有菌

屌，我唔會
個池大家遊，點做得出

海灘有屎同DOM囉，你覺得呢？

有時我都貪方便泳池小便
樓主可能都飲過我d聖水

游蛙式用手隊落去，游背泳扮唔知撞到，游碟泳直頭撲埋去

整得咁靚但香港人依家唔再玩擦邊球了，可惜可惜

唔怪得D𡃁仔游水硬係唔帶眼

唔沖涼都沖下身先落水啦

我冇晒畫面啦屌
唯一記憶係嗰陣眼金金望住啲姐姐
佢哋都冇乜點反感/突登摭掩
早知好似宜家啲細路咁早啲上網早熟啦hihi

搬左見唔返好記得唔識游係咁捉住佢對手

細個係表姐帶我去遊水
姐係我係入女更衣室諗返起都

where

有過濾，有消毒，不過作用等於掛頸紫外線負離子機咁囉

而且d水幾耐換一次你估下

除左屋企個浴缸同私人風呂以外 已經唔會去掂水咁濟

泳池個堆又口水又洗腳水又汗 諗起真係隔夜飯都嘔埋出黎

細個個時大廈有私人泳池搬左之後冇再游過水

半年啦

細個同媽咪去女更衣室換衫
好想做多次小朋友

依家去公共游泳應該只會遇60歲以上嘅啊婆

又激發到創意
原本句嘢都講到悶啦
支共又助攻

咁細點撚游
屋企浴缸都係咁上下size

第一次落水
係俾人掉落五米深泳池
唔識游水沉到底再爬樓梯
一次過適應水中嘅心理質素

識游水嘅要試下體驗
着長衫褲游水嘅感覺
搵套唔要嘅去街長衫褲
帶埋救生圈去沙灘游水
游水當求生技能嘅話要
著住衫游到先算識游水

唔係雞眼會係咩

屎都見過浮

疣黎

雖然好有心，但好核突有啲密集恐懼症

屌 睇完呢個po 搞到我對泳池有陰影

係 睇到些少唔舒服

吾好ff太多，通常都系得阿蟬會唔著衫，D後生既都會入廁格吾會有野睇

利申細個跟老母入過幾次

屌 會唔會發炎中性病㗎

廢老係泳池吐痰

原來就係你個鹽濕仔

我知道呢個巴打好勤力好有心個個post都貼
但我一見到啲點點有啲想嘔 反胃嘅感覺

睇過mark rober
佢做過實驗
水+ chlorine係唔會有泳池味
水 + chlorine +尿先有泳池味
所以...

系咸鹽系用食架

要識揀地點囉

老母話係雞眼，仲用刀片片走佢，又貼雞眼膠布，
見你咁講即刻上網查，我都覺得應該係疣，
自從無去個個泳池後真係無生過

唔知點解𣉢左眼好似睇到另一樣野 應該係錯覺黎

泳池水係5% chlorine+95% urine

以前練水嗰陣皮膚好差 一停左練水暗瘡都唔多粒

仲有人 吐口水

好撚嘔心浸老泥水咁

東南亞可以望到海底個啲水質應該比較乾淨
香港海灘就可以慳返啖氣
真係唔知海鹽殺到幾多菌
自己睇下海水幾多寄生蟲同浮游生物

反觀泳池水叫加左氯氣
小朋友痾尿飲左我都隻眼開隻眼閉
但公共泳池真係乜人都有
一個唔覺意有個有病落水既係到真係gg
想像下有個雞蟲呀叔小解
小則皮膚病
大則有性病

啲水浸過肥婆個西……
諗起都

邊度多後生女

泳池=公共大浴缸
屎尿膿痰血

大家互相交換

諗起我飲過嘅泳池水 哭𠹌左

扑咗未

搬左冇揾佢

如果諗吓，泳池水入面有閪水
咁可能有啲人個心會好過啲

蝕底曬啦

可惡

我都生過
最後要去睇醫生做凍療先搞得掂
粒嘢超級核突

上次先係泳池射左炮

有次貪得意行落兒童池幾下 對腳即刻痕

咁大兜水有篤尿同你平時飲水有粒塵咪一樣概念

hyatt

尿其實好乾淨，係啲阿伯老泥先接受唔到

最鍾意同frd 圍埋一齊對住大家互痾，之後隻腳會好暖

我蝕底晒

有fd試過游游下一上嚟有舊屎喺嘴邊

想唔想知點解

請問點解

嬉水池

某情況黎講肺炎令我驚咗好多 諗翻都真係覺得好污衊之後都唔點咁去但又好中意游水

咩酒店

九龍公園啲蝻，唔又油頭gel同古龍水

成個池變美極水

宜家泳池得番阿嬸喳

路邊條黃線

呢個反而冇野

幻幻

加多少少 換間有泳池嘅屋

真心，大左都唔敢去公眾泳池．．．

然後浸死左？

咁多人exempt左強制隔離 而家仲敢個個星期住酒店同一大班人迫 面貼面咁曬太陽果班係勇者

就係因為你呢d思維攪到年輕一代身體咁差，你睇印度，百毒不侵

仲有啲香港腳去游水

細細個游開私人泳池
再游公眾泳池，發覺細個唔識珍惜個私家池
呢家遊公眾泳池都係只遊630時段，人多就即刻上水。

相對有一堆廢老嘅排洩物
點諗都唔會好過

萬一係公共泳池遇溺真係慘過食屎

一陣生粒粒

屌 諗起以前比阿哥拋起掉落泳池
吞咗幾啖水

唯有簡私人池/第2樣運動

一陣一野撞鳩到人哋暈咗

你都未試過點知遇唔返 下次再去揩吓

以為聞到氯味係乾淨
其實氯味越勁 d水越多尿

唔怪之得啲住私人屋苑嘅人咁鍾意游水

細個去海洋公園個水上樂園
我記得啲水係咸嘅

話明海洋公園
梗係比海水你

有嘅，游早水嘅姨姨都好和藹可親嘅！
你早啲起身去搵下

海水有女女哋汗水體液分泌物

有無扯旗

細個有幾次去泳池游到有皮膚病，搞到要睇醫生。

汗都有urea
唔一定係尿

我以前游親都6點半定7點半開池先游
都未試過要睇醫生咁嚴重

幾次都係咁。當時4，5歲。。。
游完搞到成身啡紅斑。。。超痕。。。
痕到我係咁喊！
真係想知咩菌尼。。。。諗起都怕怕！
要搽藥先冇事

有啲人好冇公德心！
唔怪得我細個幾次游到皮膚有事！

應該邊度游💩

唯有以後去私人池先游
咁睇嚟公共池真係好污糟

鳩屎水，臭閪水，鼻屎，頭皮

有啲有屎添呀

大個咗，試過見到公家泳池.....

冇端端成班大人細路嚇到尖叫住咁跑走哂。。。。好似恐怖片咁。

我走去八咩事，原來有大大篤便便，有好大範圍啡哂水
即時成場封晒。

你個標題講中晒我心聲！

臭腳水都聞到咁勁

見過有人開大

都話個陣唔識依d淨係唔識游水好驚腳掂唔到底

次次潛落底都有好多蟲屍 頭髮

姐姐都變咗譚仔阿姐啦

會feel到附近啲水突然暖暖地

擺明喺你痾尿啦

第時老咗可以同個孫講返呢單嘢
孫呀 記得唔好去公共游泳池

我都有咁既感覺中學畢業之後無再去公共泳池遊，最多去大學泳池

中國色嘅多人運動

系你老母

海水=屍水 所有海洋生物死左都係海度爛 又有垃圾

吾你老母

果時跟家姐入女更衣室 多唔著衫既姐姐 果時仲問家姐點解佢地下面有頭髮

好葡萄

咁你家姐下面有冇頭髮

睇唔到 我地唔係一齊換衫 果時佢12歲 應該未有掛

上堂聽阿SIR講過 因為D水都係回返去過濾同殺菌
但係唔會加D新水入去 如果要所有水換冇記錯好似要PUMP 幾日
所以一年先會洗一次
咁呢屎呀 膠布呢D垃圾呢就會過濾到 同殺菌
但有樣野呢係過唔到清唔到既 就係尿素
然後佢就話有D外國既CASE呢到臨換水之前既尿素含量有40%...
即係你游取尿池
聽完從此唔去游泳池喇

近幾次去泳池游水都見唔到<30歲既女
可能個個去哂沙灘

其實果時睇到無感覺 最震撼就係發現場佢地下面有毛

海灘有三點式

冇錯因為係過濾唔到 個濃度只會愈嚟愈高 而且一年先換一次水

唔講小朋友 有個儍嘅都大鑊啦 所以人大咗無再去游

如果冇水泡應該俾人踩咗落池底

成班咸濕仔

好難講 之前去越南湄公河 睇住隻死豬浮着咁飄出海

私人泳池呢？

唔知係咪你嗰頭係咁
我住嗰頭望到公共泳池
真係個個星期都閂一兩節去換水同清潔
未試過成個泳季都唔換

咁都乾淨過海嘅

見過有阿嬸游游下水直接係個泳池到吐痰 勁撚大聲

其實好想知有冇P到圖

如果想游水應該去邊最乾淨

啲人唔撚剪腳甲刮撚死人

我初初以為係起枕

原來唔係得我咁諗

究竟可以去邊度游？邊度乾淨⋯

康文昌署果啲泳池真係幾污糟,
睇得出啲水好混濁, 仲有好多屎漂下漂下,

所以後來係屋苑會所游多啲

堅㗎？😮

其實私人屋苑都好多人用。。。最好自己有一個

人一多啲水都熱啲

一項最新研究推算，一個泳池裡的尿液，可能有100多瓶瓶裝水那麼多！

游泳池「消毒水味」太重？不好意思，你已經被尿包圍...一座泳池裡到底有多少尿？

每個禮拜洗一次池嫁

諗起以前成日係泳池柯尿

廢事上水去更衣室個廁所

次次去泳池游水一定柯屎柯尿

睇下邊度啦 香港水質差 除非遠d

如果係靚女急尿柯出嚟呢

g國人最多

係....
我侄女歲零
比佢老豆老母帶佢去泳池
我已經想屌柒佢地

但係人地個女....

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

講乜9

連登仔游開私人泳池

人地講緊屎尿 你講乜野求生技巧

每星期果個唔會換水
只會清潔池邊

私人泳池污糟過公共N 倍
十世都唔換一次水
就算有屎都唔會完全換水
只係封一封再開
會所比得個小小錢唔係諗住成日幫你換水呀
同埋公共泳池個過濾系統好過私家N倍
做過同泳池相關既工作

細個去游水成日屙尿

私人泳池真係好污糟
有屎有雀屍都係整走佢就算
然後倒啲高濃度漂白水乸一乸當消毒就算數
仲要一諗到水入面幾多汗幾多尿
仲要啲水係熱嘅
真係唔會想落水

永遠都唔會去泳池嘅廁所 因為赤腳好似好污糟
所以sorry

其實就算沙灘好,公共泳池好,私人泳池好
咪一樣咁污糟
有咩好比較
不如游完真係沖乾淨個身好過啦

過去食

係 海水勁多大腸干菌 又有 微生物 啲魚既屎尿屁 不明有機物 同 礦物質，你個鼻同耳仔入水全都係啲大腸干菌 又有 微生物 啲魚既屎尿屁 不明有機物 同 礦物質。

遊泳池就少啲 微生物 ，但人既汗汁尿 ，有人屎眼未抹乾，柯啲尿殘留響JJ到既，跳入水就擴散開

乾淨嘅水就算有氯氣都無味
無記錯氯味係氯同水中嘅尿裡面嘅阿摩尼亞產生反應而釋出

細個潛入水底見過對情侶喺水入面打車輪

仲有d 濕疹
d 呀伯叫完雞又去
咩梅毒 愛滋乜都有

望完個po決定成世唔游水

咁係咪以後都唔游水

細個去泳池絕對係為左姐姐

唔夠氧氣姐

出街食飯嘅食物又好亁淨？
坐巴士坐飛機個位又好乾淨？

係會加新水
因為水不停消耗
不過加極都好污糟

沒可能一兩節時間換到水架
入滿一池水要幾日

係
但更衣室私人比公家好

仲有泳池閂嗰兩節其實係for泳班/泳隊操水租線
真正清潔嘅時間得一個禮拜一次嘅大洗日，不過都係check吓達唔達標就算

大洗日會開水底吸垃圾機吸下池底

同埋成日沒人用過濾
係乾淨好多

屌你正想去游水就睇到呢個 post

同埋我覺得水汚糟唔係最大問題
係啲廢老太多 又冇衛生意識

利申差唔多每日都游
早一兩年試過游完上水成身生紅點又痕
但依家又冇事

所以佢抽sample嗰陣永遠冇乜大腸桿菌，但一拆個泵落嚟就知咩料

睇完呢個post有少少想嘔..

早兩日游完水
睇完而個post唔想再游

你而家d姐姐都變曬四五十路啦係咪

真 我越睇越覺得
未來都係唔好游水算

係咪身體適應咗